當年係老衲引清兵入關對付李自成

看門狗？